iCloud 逐步淪陷了

啱啱收到封咁嘅email，話支那ac改曬俾中共管理

好彩呢個ac只係以前開嚟玩下冇用過嚟儲存自己嘢，唔知幾時輪到香港ac，嗰個就真係有自己嘢

(原文係殘體)

XXX，您好：
感謝您使用 iCloud。我們在此與您分享有關中國內地 iCloud 服務的重要信息。
Apple 近日宣佈與中國互聯網服務公司雲上貴州大數據產業發展有限公司（雲上貴州）合作，為中國內地客戶提供 iCloud 服務。此舉將有助於我們繼續提升 iCloud 服務的速度與可靠性，並遵守中國法規。
自2018年2月28日起，與您的 Apple ID（XXX）相關聯的 iCloud 服務將轉由「雲上貴州」運營。使用這些服務及您通過 iCloud 存儲的所有數據（包括照片、視頻、文稿和備份等）都將受到 iCloud（由雲上貴州運營）條款與條件的約束。除此變更外，您的 iCloud 將無間斷地繼續為您提供服務。
如果您不是居住在中國內地的中國公民，您可以編輯您 Apple ID 的國家或地區設置，以反映您當前所在的國家或地區，並在 Apple 當前條款與條件的約束下繼續使用 iCloud。瞭解更多有關更改您 Apple ID 、iTunes Store 或 App Store 的國家或地區的信息，請參閱 iCloud（由雲上貴州運營）常見問題。
如果您是居住在中國內地的中國公民，但不想使用 iCloud（由雲上貴州運營），請前往 停用您的 iCloud 帳戶。
如有疑問，請參閱 iCloud（由雲上貴州運營）常見問題。如果您需要幫助，請聯繫 Apple 支持。
此致
Apple 支持

iCloud 是 Apple 提供的服務。 Apple ID | 支持 | 條款與條件 | 客戶隱私政策
Copyright © 2018 Apple Distribution International, Hollyhill Industrial Estate, Hollyhill, Cork, Ireland. 保留所有權利。

我屌

支那戶口比支那管有咩問題

如果遲下Apple話香港係支那一部分搬埋去咩貴州就大撚獲，而家梗係唔關我事

咁咪唔鳩用apple囉

大家都是中國人，不用分那麼細

中國d policy同其他有分別丫嘛

希望只限個堆中國apple id

支那人可以改地點到鄰國：香港，台灣，
咪唔撚駛用支那server囉

但係又iPhone 又mac機好難掂唔到Apple
如果Apple話所有亞洲地區所有嘢都支那管就重投windows/android懷抱

有啲so called"有"版權嘅apps得支那apps store先有，佢哋先唔會轉

同埋要翻牆先save到嘢，佢哋咁懶鬼會咁做咩 人哋WeChat一個app搞掂所有嘢㗎嘛，大數據吖嘛

哦！唔用支那野，真係唔撚知！
唔怪得佢地咁自豪啦

我都冇用到
開嗰個純粹無聊，嗰陣都未興WeChat
係早排有新聞話有條撚樣貼佢自己個qr code去街市結果偷曬錢先知而家WeChat咁撚恐怖，大小事都WeChat，方便共產黨一舖清袋

唔撚用we7, 唔用支那寶就落後
唔怪得支那人咁都打到飛機
我8仔+Apple Pay都無現金城市啦

嘩屌，原來支那寶有香港版仲要有咁多人俾五星
從來冇down過，仲係"取得"

On撚鳩鳩俾支那管用支那ser又邁向終極集權一大步
搞支那同澳門好啦，唔好搞香港呀我屌你老母

如果您是居住在中國內地的中國公民，但不想使用 iCloud（由雲上貴州運營），請前往 停用您的 iCloud 帳戶。

畫公仔畫出腸，叫人小心睇路

X2

都唔知加多幾多"陰濕"條款

我用日本apple id , 係咪唔駛理

唔使
我用香港apple id，係都我驚先

中國 iCloud 2/28 起轉由境內公司營運

中共黨媒人民日報客戶端（App）今天報導，蘋果公司在中國的 iCloud 服務從 2 月 28 日起將轉由雲上貴州公司負責營運。從當天起，雲上貴州將擁有與 iCloud 中國用戶的法律和財務關係。

據報導，雲上貴州大資料產業發展有限公司於 2014 年 11 月經貴州省人民政府批准成立，註冊資金人民幣 2 億 3,500 萬元。這家公司由貴州省大資料發展管理局履行出資人職責，貴州省國有企業監事會進行監管，極具官方色彩。

蘋國中國透過聲明表示，從 10 日起，將在 7 周內透過電子郵件和推播通知等方式，告知使用者這項消息。將 Apple ID 的國家或地區設置為中國的使用者，都在這次轉變的影響範圍內，iCloud 系統必須記錄所有使用者已經瀏覽或者接受至少一次通知。

截至 2 月 28 日凌晨 0 時，如果使用者未被記錄為已瀏覽或接受蘋果相關通知，帳戶將停用，不會被遷至雲上貴州。使用者先前儲存在 iCloud 的資料還會保存在 iCloud，不會丟失。若用戶希望在 2 月 28 日後使用 iCloud 服務，則需接受新條款和條件，才能重新啟動帳戶並遷至雲上貴州。

蘋果在聲明中強調：「蘋果擁有強大的資料隱私和安全保護機制，並且不會在我們的任何系統中創建後門。」蘋果將與雲上貴州協作，僅會回應「符合法律程序的資料請求」。對於受金鑰保護的設備，如 iPhone 或者 iPad 等，蘋果無法進行解鎖。

中國新訂的《網路安全法》於 2017 年 6 月上路，其中要求海外企業在中國境內運作過程所累積蒐集個資、數據，都必須存放在中國境內伺服器。

隨後，蘋果在同年 7 月與貴州省政府簽訂「貴州省人民政府 蘋果公司 iCloud 戰略合作框架協定」，授權雲上貴州做為蘋果公司在中國營運 iCloud 服務的唯一合作夥伴。

蘋果當時表示，與雲上貴州合作將得以繼續提高 iCloud 服務速度以及可靠性，同時也符合中國的雲端服務須由本地企業營運的新規。

報導引述雙方合作協定指出，雲上貴州還將營運支撐中國 iCloud 服務的全國資料中心，主資料中心將在貴安新區建設，投資將達 10 億美元。蘋果將在貴安新區註冊實體公司，與雲上貴州分公司合作建設 iCloud 貴安新區主資料中心，由雲上貴州公司營運，蘋果公司提供技術支援。

（首圖來源：蘋果）

又多一單嘢迫人轉會
6s電單嘢已經覺得Apple好仆街

Apple梗係唔開你後門啦，開嗰個係 嘛

Apple已死

好快到香港，呢家香港地區都孌左做 香港（中國）

個死基佬堅廢

教主仙遊之後Apple唔好得去邊
但冇諗過比Facebook更加早向共匪跪低

用少d IT 嘢

蘋果在同年 7 月與貴州省政府簽訂「貴州省人民政府 蘋果公司 iCloud 戰略合作框架協定」

講到明話你知係戰略合作框架協定

一睇就知個名支那改

你覺得比中國管係「教訓」，姐係你都覺得有問題

請善用起底功能

呢個po 好多block 左的五毛

ifan 召喚

SJ 死左已經玩完

2月28之前冇收到email通知 + 2月28之後冇俾apple停用iCloud = 唔關香港事

P.S. 仲未收到email

呢封email都唔係send去香港個Apple ac道
係驚之後嗰三五七年啫

icloud邊度管都好 都試過成個account出問題
唔係畀支那查就成個account error
對佢信心不大

驚嚟冇用，2047年正式成為中國一部份之後，實搬返個server上中國

如果你唔認同點會話 "教訓" 呢

唔通有人話你老母個閪好鬆, 覺得有問題.

知後亞強呢個連登仔比你老母媾.

你會話

"快d將亞強碌鳩放入我老母個閪到，亞強係需要受下感受有幾鬆"?

笑什麼，你都係支那人

地球都是支那的

Apple香港不停強調香港用戶唔會受影響
問題係個個都知Apple香港係under Apple上海，點會唔受影響

得JR你屌過自己老母

屌你老母 生癌五手毛，

睇你冚家都捱唔過年尾

JR 成家生癌。老母就死都要出黎做雞

爺爺走難，爸爸才能在香港安居樂業
爸爸不抗爭，兒子只能重投中共懷抱

都唔係新消息 財經新聞都有報過

佢可能唔識睇繁體 ..

條死基佬 Gay Cook真係奶共奶到就黎菊花都比支那豚抽插

一早已經轉用日本apple id

蘋果一向仆街，唔係今知

遲早都俾大陸管

已經賣菊賣到貴州

Apple 要喺中國設數據中心
係因為要配合中國的《網絡安全法》

香港唔係行中國法律
理應冇事

中國要翻牆至上到fb, youtube
香港唔洗
由此推斷《網絡安全法》不適用於香港

香港行基本法添
你同中共講法律，笑大人個口

聽日人大可以突然將香港某個data center例作內地執法區, 仲信基本法

我都用日本 apple id
但有一次入左信用卡資料後同我轉返去香港 store 到
咁我仲使唔使理？

點解會轉嘅
暫時未波及香港，但今日唔知聽日事

照你哋咁講用咩機都死，不如用返3310

唔滿意咪唔好用囉，封信都係咁講左。

但係Apple強調咗好多年尊重用戶私穩，FBI定CIA都唔幫解鎖

依照美國法律規範，外國政府若要取得公民數據，必須耗費相當長的時間走完法律程序，但隨著iCloud業務轉移中國境內公司管理營運，也意味著中共當局如果想要，將可以更輕易地獲取手機上的私人訊息，不必受限美國隱私的嚴格規範，盡管蘋果方面再三強調安全性，但許多用戶仍相當質疑未來發展。

不過香港有《香港關係法》，美帝會視香港為獨立地區對待 。

你想講美國香港關係法就同你講美國香港關係法
唔知你有冇睇到佢嗰三大元素同願景

Clearly, the latter vision of autonomy, by disempowering Hong Kong’s institutions, would make it harder for the key democratic values I have discussed today to have their desired results in making Hong Kong strong, successful and prosperous.

嫌too long就淨係尾二段總結，好負面

然後政制及支那外交事務又9up話唔好干預香港內政

仲繼續攞美國香港關係法打飛機就自己去牆角打，而家係美帝都開始覺得Central Government嘅"一國兩制"已經唔存在，衰啲講句美帝唔想國際舞台落香港面先未取消（不過而家侵仔痴線佬嚟睇佢唔透）

香港關係法好快取消

所以咪就係驚Apple當香港係支那咁處理

大家唔好咁老定。